[澳洲] meet唔到foundation 要求係咪一定唔收

話說我本身讀完form5就去澳洲讀foundation, 但係我依家meet 唔到個conditional offer有冇巴絲知道會唔會收

點meet唔到法

差7-8分

咁有好多foundation嘅

Aim 緊uq嗰個

I mean 可以試下其他

有冇邊間好

邊間都一樣 只要你Foundation成績績夠都係可以申請其他U的 只不過有聯繫嗰間要求低啲 睇下你aim邊間 有D大學網站有寫對唔同Foundation的成績要求

今次真係67

你想讀咩科先

Business

咁邊間Foundation都得 Business公廁科收分都唔高 同埋如果想讀名校既話咪試下佢地D foundation lor. 同埋唔好信你Agent 真係要自己搵

Uq文科唔計數 好似都要18分

千萬唔好讀business，你會後悔一世

點解

BBA係零知識進帳，讀完等於無讀，搵啲實用嘢讀再minor business好過

唔會唔收掛，foundation 呢啲嘢有錢就收架啦。

我之前都係讀 uq foundation

我unsw foundation第一學期gpa勁低都驚唔會收，不過我仲有時間追